### Установка

```bash
git clone https://gitlab.com/Ramdeif/test-resizer.git
cd test-resizer
python -m pip install -r requirements.txt
```

### Локальный запуск проекта

Проект запускается одним скриптом.

Находясь в корне проекта
```bash
./start.sh
```

### Возможный способ деплоя


Можно испольваоть Docker. 
В файле docker-compose.yml описываем 3 сервиса
- приложение c Django
- Postgres в отдельном контейнере
- Nginx

Настраиваем порты между сервисами.
Пароли от БД, расположение примонтированных томов и т.д. помещаем в env файл.

Внешних томов всего 3

- статика
- медиа
- файлы БД

при желании можно расположить на различных физ. томах сервера.

Процесс обновления кода на сервере можно сделать при помощи container registry.
Достаточно собрать контейнеры локально, сделать push в облако, затем на сервере скачать и запустить.

При таком подходе downtime получится доли секунды.